KODK 柯達苦主區

一齊講下你地幾錢入

100

59

屌 高j左

53
一入即跌

無入嘅苦主

震倉姐

酒牙酒牙

59.98

咁快有

54 入

再見

31.9

開定先差唔多

51 小注入左玩下 沖完涼返黎就...

59.90@500
震倉姐 屌

Gg

真定假呀

希望你唔係重倉..

貼倉啦入左果d，想笑

20股啫輸都係輸幾百咪當賭輸左波

咁撚多苦主
屌你老尾唔撚信,個個鳩吹

賭咁大

依度一向都九吹㗎啦

一入就跌到pk, 無左成個月人工啦

$28

2秒冇左10K

走得快好世界

又停

好撚精彩

酒呀

跟本好多都想高追 只係買入唔到

CLS

入貨難
出貨仲難

音樂椅(永久暫停)

7蚊唔入20蚊唔入
高追係咁㗎啦

$19 入 $50 放@300股

做人唔好咁貪心

P巴12入
48放
執50萬

59入 28放

叻仔

落返20蚊

嘩咁就執成10萬

53$ x 1

有冇人2蚊入

不過10股就算啦

知道咩叫完美摸頂嗎

慘到

36 入
40等佢50 50又等佢60
真係唔可以貪心

59入咗點算

gif圖召喚

只能祝你好運

信左連登仔講$20 樓下都抵入

咁快就有苦主。

升幾蚊都停牌

升返啦
沒事兒沒事兒

小心比sec 收皮

幾百蚊至在參與

爆升5.21%，衝呀屌你老母！！！

39.5入
不過5股由佢

無trade record 吹水大會

又升反

你放左未？ 宜家又升返

西利

又升返喇
round 2

我都係

震完倉啦 止賺100

48蚊掛牌賣 賣到29先出到貨

冇入⋯⋯⋯好彩

又升緊

18

37入50全走

啲錢去返tsla啦

19

吹水大會正式開始

ifc 天台黎?

今晚睇kodk好似睇戲咁

左一巴右一巴

呢個post咁多傻散高J

有無人知sofi 有無daytrade limit/ 限制

59.95買左200股點算

諗住贏黎去歐洲grad trip

驚你長洲都出唔到

Dllm round 2

35入, 52走哂, 真係好好彩

冇事既

$柯達()$
山頂的朋友，大家望望鏡頭笑一個，柯達菲林，為你們留個回憶做記念…

返家鄉，大陸mode
沖鴨！！！

屌玩咩

過夜 驚閪

遙遠的她 不可以再歸家...

set市價放 29蚊同我放 on9

10 20 30 唔入，係要50先黎入

衰貪心

一開波38蚊買10股 之後散買 最後都可以輸90 貪！

本身set 28 40入，佢成個價skip撚咗

=賭$

留明代笑

53

same
要set跟市價先入到
好彩走得切

依1個月贏多定輸多？

一set set 左50 先入到

贏 只係今次真係太貪心 好彩之前嗰啲仲cover到

溝下貨

想喊...

49

吊 一入就drop

豬左成個月人工

咁就OK啦

差唔多

入都入唔到
跟住走咗去食個橙
食完就60--->30

多謝50蚊接曬我d貨

Lm

美國人都未瞓醒，仲有得升

正股驚閪!

59入，邊個夠我慘.

噉都夠膽食橙

認真？

12點都黎，食lunch 啦

35 入左10股，30即走

高追小王子
高買低賣既專家
(十零股only)

救命啊，我要賣屎忽啦

我一樣 29走 依家上返32

止蝕未

做咩仲要買返咁睇唔開

師兄，冷靜

貼倉先講啦

我26.9 入 佢同我市價29蚊走.....dklm

50..

假膠玩妖股點會有人沖涼 唔撚洗睇住既

呢期都賺夠 想比人賺吓

升成3倍你地都仲敢入？？？？

31再入過

佢哋幻想好快破百

其實係開頭一路都想入
但係10秒都冇就停music chair
跟本就入唔到
之後轉個頭就而家咁

以為你買完去食橙

搵人接火棒使考慮咁多

要有信念呀

咩apps

10點前入個堆都仲有三成賺啦

前日計起,幾十倍都有

蝕1千

蝕5500

支牛

吹水定咩呀？

59.98買

18.9入，跟住第一次停牌。
Set 止損17.5。

蝕423

$38在此

富途牛牛

呢個應該係其中一個全晚最慘苦主

柯達快過柯屎

21入，第n 次停牌後掛49......唉

掛左都買唔出

走到...但之後去到59

咁好機會但賺得兩皮幾 嬲

入得幾股驚西咩

基本面黎睇
隻股＝垃圾無咩分別
因為佢本身業務比富士收左皮好多年

幾廿年前佢就威，不過個公司好似啲人咁都唔撚識變
自然比市場淘汰

我希望你高追係講笑
如果唔係

真係唔知應該講乜
呢啲時勢買一股黎跟下機算啦

市場上要有我地呢班 傻佬傻婆
啲大戶先有油水抽

藍正方形係買入？

咁大個B字....

張gif呢

唔好咁啦，前一個鐘買左

諗諗下音樂椅第一次玩就算唔算係好事
本來好地地坐下契媽咪算

其實無啦啦做咩炒起左

認真有冇高追

轉型變藥廠 + 大豆侵補貼

=低B

31蚊算唔算高j?

勁

收唔收徒弟

如果５９蚊買呢隻垃圾股

之前貼夠２０蚊一股

追ＡＭＤ好過，起碼人地有實業

冇

高追一股算唔算

震完又開車了

trade左幾次

勁

繼續上

睇埋聽日囉 又上緊

好彩冇入

賺6000多手高J輸緊7000

32-36來回trade左幾次
每次食1$就走幾好玩

會唔會上得返40

入咗兩次

第一次 12.8買 17 賣

第二次 31買，貪心諗住55放，點知走唔切，最後38蚊放

一樣
諗住睇埋聽日

上返啦

睇個勢50 都嚟

🤔

44入玩下先

好彩未買

1分鐘..40了

38停埋

.....你條友

心臟 要夠大

一入,即插

個換手率

high 唔係60咩

準備過山車

成功43-44

頭先42蚊諗住入 見到插緊水到$41.9 好彩撤得切單冇買到

哩個打尿震係發生事

好彩開左post 先 未買

損手爛腳唔敢再亂來

42入, 好彩44走得切

今晚有排玩

Ching 都大膽

100股咋

睇左成晚，先敢入2個位，執少少炸

MNK啦屌

買咗 利申：買咩跌咩

利申：剛入1000 @ $2.44

唔跌點升

今晚會唔會再升

已經follow左你
明燈

過夜輸身家

follow左
明燈

41入左

新手學玩
$35入
$40走

笑撚死 sorry 忍唔住

2.8入

發夢嗰時

全部借孖展玩？

20蚊買
38放
升得好急

不過學生哥賺得唔多
唔使做part-time三個月

我都想唔番part time幾個月

又爆升多次

上啦喂

笑撚死又上返去

有冇機上返50$呢 43.5入

20@5000
Sell 59@5000

47!

1秒 47 > 43

我執左2舊水HKD 聽日食LUNCH

一野轟落去

個價跳到好似老虎機

痴撚線 㩒完個制跳幾個個

1分鐘內44入 47走

FOMO

真係全副身家×2

揸多秒都心臟病發死

認真覺得kodk唔止呢個價 可以長揸

High 59.4

唔敢玩

快D返50蚊...好眼訓

建議坐緊既巴打 唔好走 呢隻股有排升

有無人敢hold過夜

我都set左50

今日__明日__

高追含撚係定律來的
過大海買大細差唔多唔貪呢d錢

45再追

啱 要有信念

揸咗43秒 好手痕又想追

長揸都唔會依家入啦 買大細咁款

無事呀嘛？

準備又發射啦

69億成交額

仆街 買大細都輸

起碼升埋聽日，唔驚

大戶走佬

過山車話開就開

一秒半秒未至於去蕪存菁

每一秒都驚停牌既感覺

拉斯維加斯同澳門無得去就嚟呢到玩

呢個刺激d

唔玩都可以食花生

今晚由+50%變-50%

睇都覺得刺激

冇曬苦主啦？得返我？
啱架啦 我都走唔甩

等到40走

買好多咩

學生哥幾個月pt錢算唔算多
跌啦 跌熔佢啦 想搵人陪葬

咁既心態無用架
咩價位呀

43 玩咗兩轉都高追 已經放棄咗

我都43 咁岩
但食左幾轉
呢轉均價43.54

43.24

你食到咪好 我兩轉都蝕住走 我已經放棄咗 都估到3點收割我呢啲傻散

又未必 震完一筆大戶咪又入場
Kodak有個brand名又有funding 輸極有個譜
望下nvax都升到咁就知咩料

走吧 留返條命再戰

有命冇錢都冇得戰 想親眼睇住自己比人割到最後一刻 死得眼閉

真係唔容易

多謝你巴打 你會贏錢既 祝福
但我諗你都明白依家講咩安慰說話都聽唔入耳啦成個人麻木咗 想睇住自己死

講真 你橫掂當死曬 唔好睇 訓先
聽日開市再睇囉
依家咪又40 成60億唔係少錢架 股價未反應曬

42有你開心返少少呀

似近收市比人推返上去

起碼炒到40億市值 定啲嚟

所以我反而想佢大插 我最後少少錢溝得幾多得幾多 唔差在啦 我以後都係正正經經玩正股

唔奇 岩岩果野震倉今日都震左幾轉
我睇佢高位見過5字 聽日盤前點都會有
但60都到頂

齋睇都覺得刺激，買左應該今晚訓唔到

大戶玩盤後親會打返落去 夾死你班傻散

記住依家心情
但你岩岩果隻mood要改下
好易做錯決定

因為我真係第一次經歷咁大上落 望住一買完個數字係咁跳落去 手都震埋 我知對比好多巴打我都係蟲仔一條 但人就係要慢慢成長

多謝巴打 陪我癲咁耐 我諗醒咗好多人會笑我on9輸少少係到嘈 best wishes

輸咗幾浸

岩架啦襯早學定
好過第時輸身家
識仆街識知痛係好事

50高J

點解仲可以咁樂觀 走到佬？

琴晚見到呀侵話比錢Kodak

開市$19 即刻車

再升 再追

幾下音樂椅 以為fat fat

之後就走唔到貨 閪了

豬左成個月糧但冇感覺
可能第一次玩

心態 真係好重要

我就係第一次玩賭股所以手都震埋 你心態都幾正面

輸左萬幾港紙

留200股過夜博下

Same

原來巴打都大注 我見識少

37入完又放，放完又入
玩左一晚

出黎做野你就唔覺架啦
況且我食果轉 佢跌到落26蚊我先會輸錢

唉 想入但唔夠膽 miss左上車機會 見37想再等幾分鐘又40再妹過

過夜搏得過？

買個教訓LO唔係點
之前豬過TVIX下過決心唔再玩妖股今日又豬過
之後真係斬手指唔玩了

本身賺緊五千
貪心高j就出事

鳩吹，一秒就入左貨

祝你贏啦巴打 我學生哥 但為咗溝佢都溝到樂大筆數
其實仲驚緊震緊

真係睇運

1/3倉可以

本身賺幾皮 走唔切同輸心態

倒輸幾皮

減倉囉 學下止蝕

橫盤咗係40-41冇咩野做到溝又溝唔到

2019年，柯達淨收入12.42億美元，其中近70%來自柯達的打印系統業務。圖書出版等商業印刷佔淨收入總額的59%，照片打印佔淨收入總額的9%。

都仲有12億
依家比7億佢做diversification 仲要食正疫情條水
高位見過59
43真係無咩太驚

一買又即跌
無野好講

$38加唔到！屌

38.3又加左

驚閪咩
個莊都未玩完
一跌就掃貨

留返幾十股過夜

大插落去啦 冇感覺啦

比你講中

Cls

臨收市又停

臨收市散水又散到停

都預咗佢最後10分鐘收割傻散 即係輸多幾k 又一個月糧

收市實走鬼，邊有咁多人敢過夜

今日輸6k當學野

我愈溝 佢就愈跌 溝永遠都跟唔到佢跌既速度 愈輸愈多

Strong hold

收市熔 仲要溝唔到33最後一下 盤後實人踩人 準備輸double

Rip巴打 下次小心d

我36 溝左變左均價$45

收市直熔 呢下高招

玩盤後又上返$35

出得呢招 聽日開盤都唔慌好得去邊 等比人割走

今日見識咗好多

亦都失左咗好多

聽日仲有得玩啦

一野破今日dayhigh

今日盤前十幾蚊都無人估到會衝到上五十幾

插緊落去啦 收割曬戰散戶兩日仲唔走 第一次見到佢有紅色

入多啲 特價$32

Bomb

37入 聽日有冇得繼續玩

堅定流呀

佢上落咁快，入手即set 升1%都賺...

癲到盤後繼續炒

地下賭場

1200% 換手率

總市值15億，成交額90億，癲

本來Gain 2k, 多手尾市走多轉...
37.5坐唔坐好？

同你一樣 唉

盤後唔放就早啲瞓吧啦

請受我一拜

覺得佢今日收收地皮
揸過夜既可以諗定點死

啲莊又開始散水 冇lu 過夜比人夾爆咗

有同感 但揸緊過夜😩

50幾果班真定假膠

有人摸頂有咩咁出奇
有人貼埋倉

間野都唔係第一次嗌轉型，擺明俄羅斯輪盤

見人贏錢自己無份慘過輸錢

到你輸錢個時，就希望自己無入過

尋日盤後13高J左1000股，50走哂賺左幾十萬

屌 我13放左

幾百蚊美金，入左幾張long put，下個月到期。
等佢回落，就可以數錢。
如果佢明天再爆升，就再入long put，反正幾百蚊美金，當買六合彩。

平均價幾多？入左好多股？

過山車唔係個個啱玩嘅

其實之前一直想買美股 但點解佢係孖展戶口？我可唔可以入美金入去買股？ 有無富途撚

大部份見po先後追既都輸錢

雖然呢D炒股講fundamental冇乜用。不過即管參考下。

上星期未爆升時，KODK市值0.1B，股價$2。
美國政府free money俾佢0.8B。

咁佢呢一刻嘅合理市值係0.9B，股價$18。

M 巴你之前都提曬水話會至少升到22好準

呢隻真係唔超好玩

無問題 照入錢買 孖展姐係你可以借錢買

唔該巴打

其實用孖展daytrade洗唔洗計利息？

唔洗

你買唔過自己本金就用唔到

前晚 8.2 入左 之後覺得太痴 18.5 放左

唔該巴打！如果借孖展要比利息係幾時要比架

過左夜要比 每日結算

明白 唔該巴打

40蚊走都好

都賺左個double 有多

有冇人仲揸緊貨 龍住今晚點部署
利申

幾錢貨先

賺下水腳 唔求發達 睇到熔斷10幾鳩次
呢d錢唔係我賺

40幾 琴晚停牌停琴收市溝唔到
預咗今晚收得皮 比人割

冇入 苦主

賺幾皮野夠咩？

今晚唔大跌都起碼回調到廿幾三十 睇下你有冇大心臟揸
利申我冇

準備好又叫一晚春未

個個執幾皮以上？

呢啲炒作野點會揸過夜

今晚會爆番上40

今晚上50$
20-25$入埸

諗下好了 冇咩可能 二三十徘徊差唔多

今晚上 60 唔驚

成本20蚊

有冇ching 知道牛牛沽空即日平返洗唔洗息

想問一隻股點做沽空? 係牛牛點樣禁?

利申： 想沽空tsla, 但唔識操作

42係到

今晚上80, 追!

加入watchlist行item有個藍色標誌show沽空利率 㩒入去睇個pool淨幾多

如果即日平唔洗息想沽下柯達

點解仲唔走，輸少當嬴咪算
琴日高j都輸咗200鎂

個個連登仔都話跌既時候
我諗大家都知會點

今晚可能升到100蚊

10蚊就有 今晚一定大跌

大市跌玩神藥喎

大市跌 莊又玩夠 收割啦

等收皮 大市拖累

通常兩日

39.5

今日咪第三

升番啦, 炒啊炒啊

其實你諗咁多做咩
我係你即刻cut loss再all in 康迪
咩都番哂黎

佢幾錢貨

又開車喇
坐穩

How are u bro

琴晚42入，驚左成晚，啱啱43走人算

Still the same 平靜咗啲
冇亂黎

沽空佢

個勢好成咁
驚西咩
都唔知驚咩

原諒下佢處男下海
想當年自己都係咁

36蚊入咗

屌後悔琴日29賣咗

唔敢daytrade hold到80先

又黎料

牛牛有冇得盤前trade?

到40既即入

如果今晚86點睇？

冇輸已經好開心 唔貪心

仲有得炒

盤前升穿40$

有

點解會有苦主區
岩岩35入45走

31.3入 42.5走曬

見到撚多苦主縮沙就知有得炒
買小小等上80

都唔知驚咩，隻藥唔得既話點解美國搵佢搞？ 得果14億市值

same

40.7入返

小心跌返30

佢跌到個位數都唔洗輸

唔係尊利藥wo

今日2轉收工，執個飯盒錢，好淆底

好叻仔

你連侵侵借比佢做咩都未知, 就叫人唔好驚

47手都未振

驚咩？ 如果成事 1/4 美國本土藥都係靠佢
而家14億美金，你諗你啦
我就賭小小

你真係睇少左呢間老千公司

琴晚輸好多？

柯達咁出名嘅公司之前得幾億港紙市值

平時叫開痾凸

上緊wo 點睇

正所謂驚閪

大大隻TEVA係度吊緊鹽水

40.3入 42.25走咗

咁叻

Gogogo

升緊 變苦主了

開市43喎

走呀妹豬

走鬼

利申無買

最後入貨機會， 火箭

上緊 唔買就笨啦

睇好上80

真係過山車咁

向下都可以叫火箭

Sofi又死機啦

破43我敢講前路暢通無阻

一開app
佢個bring friends earn points呢格喺到狂震成粒蛋咁

大戶是但放幾億都掃晒

冇力上，等收皮

冇問題 有lihkg 老散頂住

上撚到 咪再水人

40.2 @100股 驚閪 娛樂性一流

向下火箭 吸夠就收割

點解我昨天5.7買入 股票現價41蚊
家陣同樣係41蚊 得4.8
食咁多時間值？
美期權新手

割韮菜

真心覺得做左水魚 屌
可能係我新手唔識玩 早知昨天即日走

陰跌 想走都難

大家ready理想未?

睇個勢又係 30－40來回炒

慢慢比人放血死 仲衰過一野插落去

45蚊入左，幾時先到家鄉

Sameee

擺下先 我41.85 入😢

39 入左

今晚係咪會跌穿30

應該企到收工

今晚跟大市姐

氣氛明顯唔同咗 41都有機 45難啲

岩岩$38.3入左

50$

今日冇啦 35跌穿就人踩人

都係睇今晚㗎喇
今晚冇起色應該直插

38.5

陰D陰D 好狗
消化晒啦下話

35入

唔好啦 巴打 12點仲未到 今日30收都似啦...

已被陰乾

好彩未入

救得一個得一個

人踩人了

琴日我33.5敗走 好想接返

睇黎今日都窄窄地了

40貨止蝕離場

呢隻玩完喇 玩其他好過

蝕死，走唔走好

40入左

43.1走左
43.5入番
一開市44.3又走左

成晚流流長

岩岩入左，再插水，仆街
入乜鳩好

只會一路落，已玩完

只會慢慢跌落去 算啦

美國佬岩岩起身接貨了

30先會考慮

其實人哋依家都升緊8%
個個都覺得10分 8分升幾10%係必然

有阻力升唔到上去

仆街，feel到係咁跌

妖股, 已經玩完
唔走渣都無

42

早D訓好過啦

冇力了 rip

上呀

唔溝走唔到😭

集氣升番

冇曬苦主啦？

$41入未走到

40 here

摸咗頂

唔係有大戶38入咗好多咩
app度睇到

都推唔郁 就知唔大啦

升呀

啲郁動停曬 睇黎冇咩機上返40啦

散水了

36 磨成晚

得返我地呢啲蟹貨散接咗火棒

42蚊本走唔走好

40未走

市前33睇到家陣都無入

一樣 已經逐步走咗啲

入左好多？

對我黎講好多

400股

100股表示已經dum曬春

入咗幾多?

學生哥既幾個月pt錢

今日仲上得返40既話算好彩 過12點都冇咩郁 等收皮

50股41本都叫緊春

升都係好弱雞咁郁一下又跌

你預咗佢唔會似前兩日咁架啦 炒唔到咁耐

集氣

有冇機返40

得60股..擺下先.

55

入唔到

咁咪好彩

走淨40股 放過夜再算

$35貨 等上返$38 就走哂佢 訓

大家覺得聽日佢會去到幾多

貪心少少掛$53就變苦主了

跌

42蚊唔知走唔走好

36-38磨到4點

KODAK
名都未識串
抵你班傻散on99食賓周

尾市再跌 劇本黎

玩完
得返散戶玩

真心

又升上37
又跌番落35

操盤班友棍玩咩

聽日再嚟玩過呀

49蚊上既係咪都睇淡曬 唔理佢啦？
我未做到

49蚊希望大家走到

啲成交額都收曬皮 得返堆傻散左手交右手
推唔郁架啦

一到36 就上番37

點會呀 36徘徊好耐 陣間應該35 34添

睇埋聽日盤前果水,如果聽日有位走緊係就走哂佢,無位就STRONG HOLD等炒消息,再唔係放係度等佢間藥公司成型
我就反正得個100股 40蚊,未當簽左張床單儲蓄保由佢放到臭

Agger 仲有40股

又上番36啦

擺明個莊唔俾佢跌
唔知玩咩

算啦 今日係咁先 諗下止蝕定過夜博仲好

KODAK咩股黎

間野前途一片光明，由佢擺係到，遲早都會升返

睇成交
一落到35
就大手拉番佢上去
想hold個價住炒多轉？

邊忽睇到佢咁光明個7億其實唔係好多 美府仲會借好多比其他公司 佢只係其中一間

暫時睇都拉唔到幾多 今日唔係大市拖累應該冇咁慘 而且都開始炒完
利申 仲坐緊

又上番去啦
全日36蚊收市

上網睇跟國防生產法批貸款整藥物化學原料係得柯達，重有邊間

問題係你要等佢整到既話要幾耐 依家個價根本係比佢市值估算推高咗

因為柯達好早期已經開始轉型，如果食正武肺水，一定有得賺，現在只需要等

3-4年，所以咪話長揸

咁樣橫盤殺哂d Long option

個個短炒買 而家變長揸

到時揸得黎都唔知疫苗股變成點 仲點樣食正條水...

準備35都穿埋

快撚d free fall 落去一了百了

佢市值15億係咪唔算大？如果都其他製藥股比較？

佢市值連15億都冇 比人推上去既

巴打你又好多？

34了 尾市轉燈都唔奇 玩完

等32就入

50 股$40

諗住食幾%就走
點知

差唔多價 走唔甩架啦 一係死坐爛坐 一係止蝕

見到好多人頭先話三十幾蚊都入咗 希望佢地走得甩

佢一係就free fall
咁我訓覺
屌 成晚妹下妹下

柯達而家係生產藥原料,唔係成品藥
三個月足夠由零去砌間廠出來啦
而且柯達唔使由零開始,好多工序由舊儀器舊廠房改裝就用得

依家咁都唔叫free咩

屌 33.7買入
走唔走好

fall 左喇開心啦

頭先幾個鐘36-38俾大家止蝕走

我明你想講咩 我只係想講佢依家個價位擺明比人推高咗 慢慢回返落均適當價位到時有利好先會升返轉頭 但依家點講都唔值呢個價

琴晚收市都33.2
盤前都上返4x
希望聽日都係咁啦揸住三字尾未走到

唔係話建廠房要三年時間咩？

擺到聽日 希望40平手走人

聽日上得返40都奇蹟

今晚應該都30變盤
冇仇報啦 早抖

無走？

坐到痴實隻艇就黎唔止幾個月糧

點解

自己抵死既 開市有位走冇走到 就搞成咁 依家真係唔知點做好

有本未為輸，唔好灰心，一定番黎

依家咁唔知走唔走好 完全瞓唔著

散水啦

32.8 走左, 冇眼睇, 早唞

唔走，你參考下hertz上返5元之後

巴打你走到就好 我處男下海愈搞愈衰 依家真係唔知點做好

點解唔走

唔走咪等下轉消息 take it easy

自己蠢 望佢抽升返少少走 點知今日就玩陰跌

利好全出啦 等佢回返去個價位 到下轉消息都有排 又未必升得返上40蚊

咩股黎

一講完變28

直插無水花

賭運

手足留過夜搏聽日盤前定依家止蝕走？

ifc

康迪同kodak依兩隻 跳樓團
琴日個班就去晒睇樓
康迪沽左佢老味 等低d再收錢唔急

忍唔住了 30蚊走曬 蝕撚到入肉

半夜一醒 真刺激

各位ching 跳樓未

走咗反而舒服啲 唔洗再望住啲數字係咁跳
但應該有一排都瞓唔著

34入左，一打開跌到28

巴打幾錢入

我44入左200股 32割

Del 咗佢唔好睇啦

43 入 29-30走曬
蝕到入曬肉

依家見到隔離隻prpo都唔敢再掂 唔好搞我

你買得好多？

對我黎講好多
學生哥幾個月糧

2蚊炒上黎接人火棒

唔好玩妖股啦
幾蚊入就話姐

識個fd40.35入，我同佢講佢投資策略錯哂，賺就賺少少，蝕就蝕入肉，佢竟然嗯嗯我。我屌你老味今次佢未放真係仆到流血

隻野過唔過到星期五

盤後又上返32 究竟玩緊D 乜

penny stock 只可以短炒 1, 2 日
佢係 one off 爆升
唔好有幻想，止蝕要快

傻散

點解咁耐都沒人明股市點玩
當你睇新聞見副升咁勁先買已經死硬
仲要過左一兩日都仲敢接貨 股票咁易玩世界沒窮人啦
沒你地班傻散接貨點推得起個市

我前晚玩左2分鐘，都hi左2k鎂

公司主席係侵侵朋友

康迪D期權先pk，開巿$17果D put同琴日收市比幾乎冇跌過

會唔會跌番落10蚊

41.5入左無走到 點算

窮拎買得少少，所以放棄睇數字。strong hold.
扑暈自己當睇唔到😂

好多傻散追貨

今日會唔會開逃生門？

佢係 one off 咁爆升

KODK 邊值咁既價
唔好 strong hold 玩價投

最多睇下有無傻散炒上去，可以蝕少 d 走

真係跌到無眼睇😓
傻散就係我 嗚嘩

唉...2蚊入 左成10000股 55蚊放曬

呢個post 好治癒

開市 $29 既話追100股玩下

55蚊放到咩

屌我果陣set 55咪又係放唔到

真係放到 而家睇緊樓啦 仲得閒覆post

我睇上落5蚊到

呢隻strong hold真係可以俾個孫

今晚應該都係23-30到妹

肯撚定今日會趺
d錢會流番去科技股
唔止
蝕就等收皮

行情已完
Btw有得沽未

得幾10股 輸少當贏

柯達點會得13億市值咁少

今時今日
點會還有人會入柯達
有甚麼突破性產品？

治癒區

$25 試玩下

好彩冇再揸 走遲半步又冇幾個月

散水好睇

勇士

師兄訓左幾耐?

25.2走左 唔對路

2蚊炒到上60蚊 唔通照平時一樣曬下相咩

盤前頭幾分鐘29.幾走哂,即刻拎一半去新賭場MOGU
4.8入,依加6.3
暫時補返KODA輸既錢3份1

慢慢走緊D算,補返KODA輸既一半錢都開心仔

炒股只可以炒日，上唔到車就唔可以強求

炒股只可以炒兩日，上唔到車冇得強求

6蚊走哂MOGU 都好,玩下盤前都補返KODA輸既3分1
今晚可以好訓D了
繼續買返正股算,我唔啱玩呢D

菲林迷
買一股支持下

今晚擺明炒科技 柯達休息下先

冇事喇冇事喇 侵侵起身操盤喇

盤前又上返$28 真係妖股嚟

市場質疑柯達股價在消息公佈前就暴漲
2020年07月31日13:26
新浪財經北美站 劉碩 發自紐約

新浪財經訊 美國東部時間7月30日，奇蹟般轉型的柯達膠卷在宣佈獲得美國政府的7.65億美元貸款供公司生產專利藥物原材料後，3個交易日內股票累計升近1500%，然而有調查者認為，當仔細研究其CEO的交易行為後，發現他在週一消息宣佈前就購買了大量柯達股票，這涉嫌了內部交易行為，並且柯達股價在週一就由於走漏消息走開始上漲。

柯達股價在上週五收2.1美元，到週一也就是宣佈獲得貸款消息公佈的前一天，公司股價突然出現異動，漲幅為25%，成交165萬股，是之前10個交易日日均水平的14倍以上。至週二正式公佈消息後，公司股價暴漲200%，週三開始後兩個小時內20次出發熔斷機製，較上週五上升約1500%。

然而更讓投資者疑惑的是，柯達公司的CEO Jim Continenza在六月份就買了4.7萬股自己公司的股票，以當時價格來算，是每股2.22美元，根據資料顯示當時他擁有65萬股。而如今Continenza手中的股票一漲千里，每股已經30美元之多，他這些手裡的股票立即升至2千萬美元，光是最近的購買就讓他賺取近200萬美元。這樣來看，這個時機非常讓人懷疑是否其CEO有內幕交易的可能性。

未走既巴打

其CEO的交易行為後，發現他在周一消息宣布前就購買了大量柯達股票，這涉嫌了內部交易行為，並且柯達股價在周一就由於走漏消息走開始上漲。

等停牌

大黑暗喇，退飛唔賭得唔得呀

28 入左d 中伏

仲追嘅都係傻閪

點解炒完兩日仲有巴打追入

見過鬼仲唔怕黑咩

個個都相信有個更on9 既接貨

今日好靜

唉渣緊100股39

45入啱啱$25 走左

張put升到

唔strong hold?

仲strong 十幾蚊都有你份

唔hold la 又唔係好多股

再hold 禮拜一停牌都似依家出囇風話想查ceo

張put買早左🤦‍♂️

你幾多股

38 40股 25走哂

20

今日會唔會穿20

23 24 25 妹下妹下

20應該會有支持

我10股仲未放，玩多陣

屌我成百股 痛撚到

$37 15股走唔走好

走啦趁仲有2 字頭。過多陣可能穿20

一係同佢鬥坐 坐到佢出新藥消息

真係多少年股神
買bitcoin 仲開心過買美股

29入 23 走

死哂未?

無咗8000

USD?

HKD

琴晚玩咗幾轉執$2000走人

輸左幾萬del app算

由賺8萬變輸3萬 以後唔玩妖股

就到價

真係全部苦主

當瑞幸甘炒 唔洗怕

20了

柯閪

呢間垃圾公司原本都打算執，個CEO今次cap夠水消失都似

呢鋪真係柯撚

35入 21蚊頂唔順走咗

蒸發幾多

20 蚊樓下入唔入得 ？

50股

妖股都坐 ON9

仲想接

點解賺八萬嗰時唔放

你睇睇佢幾錢升上黎
再諗諗20蚊抵唔抵

20蚊好硬！

蘑菇街賺最後幾錢走?

依啲邊有得問點解

貼張圖望下

我short put左一堆7.5 三星期到期
有冇人都一樣？

頂唔順離場，贏7000變輸14000

硬咩呀 走啦

蘑菇街正仆街 蝕左萬幾

$20幾硬

輸2000走了

一個post經歷左好多階段 由頭睇一次別有一番風味

其實全部都係賭博心態

通常個個叫曬春止蝕曬，就強力反彈

典型高追低賣
不過依隻2個幾升到20幾
2日間升10幾20倍先接貨
怪得邊個

其實on9 先會買呢d , 輸左唔知咩事賭大細開圍色都無咁嬲

天下烏鴉一樣黑

係柯突

前個幾日都話左係妖股啦, 呢隻仆街野好耐之前出類似bitcoin既野又係呃人, 不過比呢度D爸打吊番我轉頭

屌 出到POST先跟人買個班少年股神抵輸啦
一出新聞買都已經輸硬 仲要post開左先跟黎買
一地出新聞早一日已經買晒貨就係等你地推高個價

我long put 15八月，睇下有冇肉食

買都唔on9 走去技術分析然後長擺就最on9

bitcoin 係正過股市
我都買左好多家陣正數100%以上

睇見佢地上面咁認真討論真係好好笑，你地只係一班賭徒，唔洗需要分析，只要跟風買就可以

長遠但要頂得住d 波動

第一日係咪升熔個陣攞一筆就要走

你唔知自己係度做緊咩個陣，有賺仲唔走咩
唔通真係價值投資？

打錯一個字就俾人笑
我都賺3000 usd架

I know that feel bro

我係技術分析睇圖，覺得佢痴Q左線
完全無買過

我唔係笑你個人，係笑個處境姐
你賺到咪恭喜你囉最緊要知自己做緊咩

咪因為想賺多啲囉，唔通呢排賺夠咩

跟風買 set止蝕 都情有可原 始終人係貪心

邊有早知

咁重手 幾多入貨

人地賺到錢嫁，唔係問問題，唔洗人教

17年開始玩
其實你識分析佢既技術就知買咩係岩長擺

咪又係賭仔心態 覺得仲會升
班大戶就係靠呢班老散搵錢
玩開bitcoin就會見好多呢d

試過5000美元個陣入，升到8000 走左

玩得多呢D 真係沒+100%以上都唔會覺真係賺到錢

逃生門

啲苦主散曬了
冇人推post

真係好想柯撚老細含家鏟

貪字得個

有一半$45走咗，有一半擺到宜家，由得佢自生自滅算
利申 $35入

6蚊盤前走哂，經歷完koda就知道盤前果水最穩陣
利申補返前日koda輸既小小就算，以後唔玩呢d on9股

20入
50冇走
29走左
贏左兩萬
但今日自己又亂入ollm
雖然過夜有機會賺double
但廢事得不嘗失
輸2000算
唔想玩短炒
心理壓力太大
買etf算

唔技術分析睇圖，賭錢仲炒就梗係輸呢。
睇上落阻力位，睇volume趨勢，計下個值搏率先下注，咪食班盲衝入去嘅賭仔囉。

我等炒爆然後買落，細細注玩，做好風險管理，贏左幾百蚊美元。

我都係睇圖，見到班傻仔追高，等炒爆後，先入場買落執錢。
賺傻仔錢真係好幾容易。

有圖，好容易就睇到阻力位。
第一波回落後反彈，升唔過fibonacci第一個阻力位，就知道隻野炒爆左。
就可以入場執錢囉。

嚴重懷疑妖股都坐過夜既人 其實唔係想賺錢
係想捐錢救經濟

我好明白呢種感覺
係抵撚死既感覺

長揸必勝

妖股點長揸

疫苗股雖然都係妖股，成日 pump and dump
至少都有希望，有利好消息就有機會走

KODK 炒得太誇張，應該係一鑊過爆升，無仇報

264 d qqq 258 接唔返，仆街了

35蚊買咗廿隻哥達

call左張笑到最後

39蚊入貨教我點輸

仲未走？星期一得番十幾蚊就gg

rip

一樣！我24全走，冇眼睇

睇左好耐見到佢30幾40不停上落 諗住一兩蚊咁食 點知第二水就返唔到家鄉

瀨野前我39入43出....再追就瞓街了

3字頭入貨既黎影番張相 笑

留比個孫系列

贏粒糖，輸間廠

不如一棍打哂落tops 三年後再開

37入 見到唔對路
好彩35.8走左 輸少少
如果唔係真係變股東

放左就輸哂
唔放仲有機會番上去

28入咗80 放唔放好

跌穿20

都路係好妖姐 仲以為閪冧返落幾蚊

做乜賭咁大

諗住入多啲賺多啲嘛唉 貪字得個🤦🏻‍♀️

盤前又上返23 巴打搵過機會蝕少少放左佢la

又落返19睇盤前以為會升返少少

笑

諗緊放定長擺算

10蚊 see

仲唔止蝕

歸0架喇 賣晒買BITCOIN/ETH算數啦

短炒當長揸
祝君安好

Strong hold la, 藥廠點都值幾十億鎂，而家先10億

可以擺返幾年

跌定左果時可以買

好彩，依雙淨係玩左一晚。

等兩蚊

又一隻TLRY

$17

KODAK 唔係 Pfizer 或者 GSK
佢無研發新藥既能力，佢只係生產 key starting materials
呢 d 野要面對海外既價格競爭
無政府關照就收皮

走啦 仲望

認真？定宜家走算

認真 做藥廠唔係一時三刻既事 點都要等返幾年
止蝕啦 仲要依家咩成績都未有
但係坐十年咩

放咗 蝕幾千當交學費買其他賺返算了

玩呢d最緊要走得快 過左個熱潮就好難上返去
Allin tesla好快搵返幾千銀

TSLA都好起伏 由嗰陣四百想買到宜家都未買

仲有幾多手足死坐緊?

27入 坐到等佢升返2x唔玩了

睇路,有得走真係要走,唔好唔記得佢注資前得1.5

佢個起點2蚊

補裂口都唔走

落返10蚊買少少

本身都咁諗 但覺得宜家走買其他仲快回本 16.幾啦巴打

起碼跌到8蚊

入左幾多

Kodak Debtholders Are Converting Bonds Into Stock. Here’s What That Means.

好彩走得快

20入 入左成400股
點部署

沽哂去啦

唔諗啦 沽

而家沽都係蝕一皮多少少啫

多左3000萬股, 沽落去個下應該好似瀑布咁

put 佢

成班賭徒

長賭必輸

$16

Convertible price係咪$3.33賺到佢地笑

妖股唔好坐呀師兄

俾班仆街沽死左

災難股

玩得呢d唔係預左輸嘅咩

啱啱16.4入50股玩下
唔對路即走 @16.2

咁少股，駁一駁都好呀

15.5啦

轉身夠快，唔傷

就來15都穿

咁就輸左十幾萬

買好多？🤔

係咪架你
隻隻你都咁重本 假膠黎？

你肯放tsla 未

豬到仆街

你老味幅圖係牛牛討論區偷返黎

ON9

一早覺得佢係

去玩支那美團好過啦

仲坐貨既人係咩心態

價投

唔好理乜野價，明天開市有貨就好走喇。
KODK可換股債券將會全部換股，發行60%新股，dilute個shares超過一半。
理論上股價至少跌四成。如果你見到跌少過四成，就當有賺止蝕離場。

等2蚊再入

好多大師係咁催眠自己隻野好有前途

反彈了

點解會升返

俾上面d連登仔登返好

連登仔叫你走，你就要入貨

16放晒

正， 好快到返50

kodak點解會高追㗎

諗唔到原因佢會升 所以不玩了

沈大師高足

高d追貨啦

唔明啲人咁鍾意賭大細
個個博自己買完繼續升
到買完跌嗰下就唔知點做好
啲錢捐去612都好過輸喺呢啲股上

Rip

依啲無基本面支撐既股高追仲要唔set止蝕止賺, 贏面仲低過去賭場。

快d止蝕算啦

得番13蚊

利申: 無貨

真心覺得你不如止蝕 put 佢罷啦

依家SEC 要查 KODK la

三年五載，咪得番一兩蚊囉。
我炒落炒完賺夠離場喇。
你想坐就祝你好幸。

最後逃生門?

put呀put

正股驚閪咩 市值先幾億咁平
根本大戶想呃貨

妖股用sofi 買.....

蝕一半離場 以後唔玩了

聽住先

呢d 妖股都想坐貨，過幾年分分鐘執柒左

今日不問價沽啦屌

兩蚊會入返
利申贏左20萬

屌你，又升

一半即係幾多先

同埋好心唔好見升就追啦
玩死自己咋

好心就戒賭啦

盤前假象開盤就見真章

由kodk 睇出美股有幾多少年股神

咁多壞消息都仲有9 million trade

$14 個底好硬

kodk識玩
市前爆一爆，一開市即跌

幾多人蟹左等走呀 爆少少就9成跌返

好似幾日都係盤前爆之後跌

每日都係呢戲碼

又開逃生門?

14 個底好硬 應該唔會好似hsbc 咁地深探險嘅

Kodak loan deal on hold after allegations

Drop zero

嘩屌

買咗put 但係隻put係咁跌
玩嘢

走呀

入場了

壞消息盡出，入得